別高興 別以為叫高普 來季今季都會依猁意願來停步

下一季 前四仍會不保
若再賭 輸埋隻撈

師兄邊間教會

d 歌詞凄美wor

樓主痢迷

咪屈啦屌

係咪得我地曼迷覺得沙拿抵死

傻都知蓋Ching假迷蘇真迷利

佢深水埗迷